不要說區選必敗 試着說團結一致 贏返香港

乜撚分化又好 新仇舊恨又好 由呢一秒 統統抹去 眼前首要任務就係贏區選 唔割左五個幾月 而家左屌右屌？二百萬一齊行出黎果日你仲記唔記得？呢五個月經歷既所有野 721 831 101 我地呢幾代人 刮骨都刮唔走 係我地既烙印 放低你既偏見 敵人既敵人絕對係朋友 老中輕泛民係呢五個月表現 絕對值得我地投下團結既一票 團結一致 贏返香港

好心咁撚得閒 就睇下自己果區既民建聯區議員需唔需要幫手做義工啦 仲係度屌黎屌去 食飽飯冇屎痾呀？

推

推 聽朝醒左又要去派傳單落垃圾桶

帶定包濕紙巾 見公公婆婆隻手心污糟左 咪幫手抹一抹囉

公公婆婆好熱心 想投多幾票 梗係要教佢

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多